如果公司限制言論自由

我公司限制員工言論自由，同事之間不可談工作，不可說薪金低的說話，否則除被炒外，亦被控誹謗公司，大家覺得合理嗎

不可談工作咁談女ok?

不可談工作細節，但收工必須覆公司電話之類啦

你可以告返佢侵犯人權同言論自由

公司用緊大陸經營手法，員工講公司半句壞話就話告人

你咪覆佢 老細都係同事 唔可以談工作lor

佢告得入咩？

人工係唔係都會覺得低啦
你似少氣多d